{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_065902",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "더포 다사점"
    },
    "text": "大邱広域市達城郡多斯邑デシル駅南路18の202号に位置するベトナム料理専門店です。 ここは味が本当にすっきりして特別な味が目立ちます。 特にフォーは濃い香りから抜け出し、スープの味がさらに濃くなり無難に楽しめる特徴を持っています。 また、様々なソースもきれいに用意されているので、個人の好みに合わせて加えて召し上がってください。 営業時間は毎日11:30から22:00までで、毎週月曜日は休みです。 またランチタイムは毎日11:30から14:00までで、BREAKTIMEは毎日16:00から17:00までです。 メニューは多様に提供されていますが、フォーはMサイズが10,000ウォン、Lサイズが11,000ウォンで販売され、生春巻きの中でサイズは30,000ウォンです。 追加でアペタイザーは8,000~9,000ウォン、炒め物は10,000~13,000ウォン、生春巻きLは39,000ウォン、牛カルビフォーMは13,000ウォン、ティーティンツーは25,000ウォン、コイクオンは12,000ウォン、モーニンググローリーは9,000ウォンです。 このように様々な料理を楽しめるここで美味しい食事をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このベトナム料理専門店の場所はどこですか？",
            "answer": "大邱広域市達城郡多斯邑デシル駅南路18の202号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このベトナム料理専門店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "このベトナム料理専門店のランチタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "ランチタイムは毎日11:30から14:00までです。"
        },
        {
            "question": "このベトナム料理専門店のBREAKTIMEは何時から何時までですか？",
            "answer": "BREAKTIMEは毎日16:00から17:00までです。"
        },
        {
            "question": "このベトナム料理専門店のフォーの値段はいくらですか？",
            "answer": "フォーはMサイズが10,000ウォン、Lサイズが11,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "このベトナム料理専門店の生春巻きの値段はいくらですか？",
            "answer": "生春巻きの中サイズは30,000ウォンで提供されています。"
        },
        {
            "question": "このベトナム料理専門店のアペタイザーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アペタイザーは8,000~9,000ウォンで提供されています。"
        },
        {
            "question": "このベトナム料理専門店の炒め物の値段はいくらですか？",
            "answer": "炒め物は10,000~13,000ウォンで提供されています。"
        },
        {
            "question": "このベトナム料理専門店の生春巻きLの値段はいくらですか？",
            "answer": "生春巻きLサイズは39,000ウォンで提供されています。"
        },
        {
            "question": "このベトナム料理専門店の牛カルビフォーMの値段はいくらですか？",
            "answer": "牛カルビフォーMは13,000ウォンで提供されています。"
        },
        {
            "question": "このベトナム料理専門店のティーティンツーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ティーティンツーは25,000ウォンで提供されています。"
        },
        {
            "question": "このベトナム料理専門店のコイクオンの値段はいくらですか？",
            "answer": "コイクオンは12,000ウォンで提供されています。"
        },
        {
            "question": "このベトナム料理専門店のモーニンググローリーの値段はいくらですか？",
            "answer": "モーニンググローリーは9,000ウォンで提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 555
    }
}